[An/iOS/PC] ChainChronicle[141]扶醬一路順風

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

最新情報
11/24 CC3一週年紀念 水樹奶奶+杉田智和 Fes.
11/27 三部主人公Q版Fes
11/27 大出擊 更換獎勵角色 精靈島男二星弓
12月下旬 大海篇+光君歸還倒數
12/1 開始登入獎勵活動
聖王女1.0獲得小任務
另外過三部五章獎勵有25張3部金券+5張SSR

新泥人圖

愛護扶他力量

成功上車

撚住係機做咩

訓

睇下隔離有冇靚女

唔係問你新角仲會係問咩啊ot

大號30抽得杉田叔

已經係東衝兜緊 屌你老母

好眼訓

一人遊

就黎到

又兜走左 屌你老母

同靚女遊車河

普普通通一線尾角色,黑狗要食拳光環同變身冇傳技扣少少分,團長必殺好撚煩但光環都叫OK,兩隻都需要有拳角組隊但屍屍整體拳角好弱
唯一亮點係可以傳技實用度高,可以等月尾有咩傳說角先決定抽唔抽
依加傳緊係火焰V3係1%角

利申:冇抽

已checkin

小心

邊度有譚仔

間m記多人到

點解咁多人講支那話

個標題講到死左咁

已經死大一

仲有一粒鐘先上機

痴根 登機橋係最遠

後面有兩個漢奸走狗賣國賊去日本

55

我即刻唱番首雷峰喚起佢地既中國心

見到奈奈就抽佢老味

請

抽完啦一早

甘理又問

番到黎就可以玩wa

我係香港人

我識50音 比下面好

摸熱解 摸熱解

到左

間lawson播秒5

走左班車 on9仔

咁快要用我d on9日文

慳住用
用晒就無

已經用哂 放左救援等你

問果下未抽

8926

扶醬加油

扶醬影下油店

影下有冇靈異野

食緊女不了

3點先checkin

扶清去邊
飛田新地定吉源？

請等等扶長佬情罰緊架妹要佢地去向抗日英靈道歉

多個團體昨午發起爭取同志平權遊行，英國駐港領事館在facebook上載掛起「彩虹旗」圖片，以表支持。至昨晚（25日），李梓敬於fb分享英國駐港領事館圖片，留言「【請廣傳】英國領事館掛彩虹旗，擺明煽動香港就性傾向條例強行立法」，批評這是「粗暴干預香港內部政策事務」，質疑為何無人出聲。

8奇

沒有扶醬屍屍post什麼都不是

4點鐘公佈 來自深淵動畫續篇+片

女主好唔討喜

ふた

自從扶醬走左,個post

天才 日本虫 春哥 葉CFU 企失晒蹤

星期日牙

甘明天係星期一牙

扶醬會唔會直播食日本妹

清左陣第3部主線已經唔多想打
打1個箭嘴都要禁咁多野

標題,skip劇情,加速,結算兩下,skip掉落,ok,skip劇情,skip寶箱,ok,任務送3件野,確認
好得閒係度數,打1關要我禁咁多下
設計條友去打靶啦

仲要分3關 唔知乜鳩

著埋3燈禁多幾下啦

平時一出就清晒啦

咁得閒打主線

刑番工掛機打

咪就是
番工就係想爽下禁幾下自動打完就下一關
你老闆打完仲要我望下個moon粒制去左邊再禁

4!又食女又去日本緊係冇時間啦

典解fb有人可以成日貼去旅行相

食屎狗

扶jai

食緊架妹唔得閒

成個吉原比佢精服左

刑天sticker

近排都係鋤番d consel 無心機打手gay 驚

53 分鐘前

YES

扶清 帳單

有女幫手埋左

大出擊換左獎品
舊個張我都未紅

笑撚4
我依D登入黨都6張啦

75

炸

你地講邊隻,我日日a都冇見過人物

得兩張

刑天你還好嗎

訓左十幾個鐘

星期一

沖個涼出嵐山

唔好

勁

唔想醒

阿仔夠鐘起身返工

無訓過

Ios點dl 搵唔到

要轉去日本apps store

轉左都搵唔到

Sega第一個已經係

sega最紅手機驚

一向apps store都好反智
驚名搵唔到英文 公司名就搵到

開工見到咁既POST 點忍
真係好有機心

想入佢中路

H漫網慎入

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

呢個漢化更新快而且容易下載

淨係得漢化咁滯, 好難丁

好西多廣告
cosplay又夾左好多唔鹽濕落去
好失敗

方便文盲刑天

唔洗錢係甘

人呢

屍屍主線打到邊先派石？

個ig已經delete左

乜原來主線咁多野獎

冇人睇第一頁

因為冇諗過會有資料睇
好多個post都冇講CC

自身在替補隊伍時，主要隊伍的攻擊力(14%)增加和防禦力（5%）增加；在森林地形和自身在替補隊伍時，主要隊伍的攻擊力再（3.5%）增加、防禦力再（6%）增加和移動速度（20%）增加。

睇下個post邊個開

今期如無意外係月尾傳說pool
火焰bb
洛克人
薄命正太法
坑渠老鼠琪琪

要幾號前清主線🤔

上次打第3章都打超耐,好似要5個主人公都去曬先係

到底抽奈奈定光好

chain chronicle

刑天真係巧鹽濕

就快有第1隻100lv天魔,跟住就冇

OT chronicle

刑天係咪唔駛訓

刑天係咪唔駛收工

收工先有OT

唔係

收完工果D先係OT

ot幫我打主線

個post係有玩個D人開咪有資料

有幾多人個人有玩

咁串,出黎隻揪

on9我搵人幫我打主線

我真愛自己打

戇鳩 主線要打？

番工係咁禁消曬條體都打唔曬1章

係咪打初級都得？

係,但洗唔洗5個主人公都打曬就

幾時要打晒

有分別咩
都係全魔蕉蕉蕉

Say個thank you

行到就死

減肥系列

手信

架妹相

三萬幾步

想要m字開腿流精相

好懷念係日本晚晚落便利店買啤酒同雪糕

報左驚

有無野食

愛美

真係有架妹相

空之境界

個個都去日本 點跟

個個都係食屎狗

個個都去日本 個個都想去日本

lets go

天才最愛

嘩！快啲搶啦！唔使等今晚12點！原來其他訂飛網站己經開賣緊港航MEGA既機票啦！連埋行李來回台北連稅八百、首爾千二、大阪千三！抵到爆炸！趁住無人知快啲去搶啦！

詳情：

所有優惠航點價錢如下：
台北$472 (連稅$858)
曼谷$737 (連稅$1,186)
首爾$843 (連稅$1,299)
大阪$881 (連稅$1,350)
沖繩$719 (連稅$1,044)
東京$1,021 (連稅$1,459)
札幌$2,245 (連稅$2,572)

4! 落地獄成日推人去小日本

儲錢，不了

漢奸

日本蟲
我要暗刀但我得拳套多 暗書賣哂

黑人問號?

鋼lin

番工搭車過一粒鐘真係好on9

而家冇上年咁易買
我唔愛佢了

我就要番工 有人就去日本
公平咩

你唔番工邊個交稅比我拎綜緩去旅行

女又食撚埋我果份

扶仔又贏

daj智障架

什麼？！刑天仍未下班？

扶sama

睇緊波

公司是我家，不存在放工

【中醫館放血醫乳腺癌】
【學徒充當醫師幫人「治病」】

廣州一間名為「慈醫閣」的中醫館，無論病人患何種病，也叫他們放血治療。有乳腺癌病人放血後，傷口嚴重潰爛和重度貧血。

有內地記者假扮學徒，在醫館裡留了三個月，發現醫師不在時，學徒要充當醫師幫人「治病」。而醫館表面上是由病人自由捐獻，卻同時向病人推銷醫療產品牟利，部分價值七千多元。

#有線中國組
#慈醫閣
#庸醫閣
#放血能醫百病？

咁都係d人蠢先落搭姐

中國人唔呃中國人

輕鬆賣血
病血+水+紅粉就即刻變鮮艷血

北京市大興區月中一場住宅大火導致19人死亡，北京政府藉此為理由將數以千計外來基層民眾驅離家園，清除「低端人口」的做法引來爭議。在周六舉行的台灣金馬獎上，最佳紀錄片導演馬莉發表得獎感言時，提及「低端人口」的敏感字眼。有報道指，大陸的金馬獎直播隨即被中斷。

第54屆金馬獎周六（25日）在台北國父紀念館舉行，其中最佳紀錄片由《囚》奪得，導演馬莉上台領獎時一度自稱低端人口：「因為像我或者像（大陸導演）耿軍這樣的，可能都屬於待被清掃的低端人口吧，所以我覺得這個獎特别重。」

馬莉言論一出，即引來台下一片的鼓掌聲，不過有指大陸網絡平台隨即中斷了直播。自由亞洲電台引述河北資深媒體人朱欣欣稱：「當局這種做法可以說是惹了眾怒了，這位導演藉著頒獎的機會進行嘲諷，本來是無可厚非的。如果當局有一點點自信和胸懷的話，他應該允許別人有最基本的不滿的表達。」

《囚》以中國東北一家封閉式精神病院為基點，拍攝了一些精神分裂症、躁狂、抑鬱、性衝動、酒癮患者等等在這里接受強制性封閉治療的過程，表達了這些精神病患者渴望救贖卻無人可救的困境。

北京市大興區月中一場住宅大火導致19人死亡，北京市政府藉此展開「安全隱患大排查、大清理、大整治專項行動」，有關部門將數以千計外來基層民眾驅離家園；網上亦有相片、短片流出，見到公安拆毀家園、不少基層民眾在嚴冬無家可歸等情況，網上更廣傳在市郊一幅「清退低端人人有責」的橫額，引發全國多名知識份子聯署譴責有關行動，不過北京當局否認有「驅趕低端人口」一說。

禾刀系低端人口

飯後一推

CC POST RIP

屍屍POST最後希望之光 刑天

Take that for data!

前幾日邊個話要復興屍屍
唔見左人

光復屍屍

屍屍中興

推緊主線呀

auto啦

淫賤一家親

又一個月 入群pmアレ

乜撚

抽

一打打米奇等緊黃腦

嘩靜到

扶醬去左日本

焔剣の学徒 ソーニャ

ソーニャが＜九領＞所属の魔法使いとして登場！

MAX ATK 10100
MAX HP 9000
COST 20
CV：佐倉綾音
ILLUST：竜徹

◆スキル1 イグニッション・ドライブｘ1
前方範囲内の全ての敵に炎属性の小ダメージを与え、弾き飛ばす。
◆スキル2 イグニッション・オーバードライブｘ2
【超必殺】前方範囲内の全ての敵に炎属性の大ダメージを与え、弾き飛ばす。同時に味方全体に3回まで防御力を上げるバリアをはる。バリアは氷属性ダメージも防ぐ。
※伝授される技は、「前方範囲内の全ての敵に炎属性の中ダメージを与え、弾き飛ばす。同時に味方全体に3回まで防御力を上げるバリアをはる。バリアは氷属性ダメージも防ぐ。」となります。
※伝授された技の威力は元の威力と異なります。

◆アビリティ1 絆の英雄・火焔
マナを2つ持った状態で戦闘を開始する。
通常攻撃が炎属性になる。
近接通常攻撃力が上がり、攻撃間隔が早くなる。
一定確率で目の前の敵から受ける通常攻撃のダメージを下げ、カウンターを行う。
◆アビリティ2 心炎の剣士
戦士マナか魔法使いマナを所持していると攻撃力と防御力と移動速度が上がる。
クリティカル発生率が上がる。
自身以外の味方が必殺技を発動するたび、自身の攻撃力と防御力と移動速度が一定時間上がる。戦場に戦士の味方がいると効果が上がる。
◆PARTY ABILITY
戦場に自身以外の<九領>所属の味方がいると自身の攻撃力が上がる。
◆絆アビリティ【親友と共に】
マナを1つ持った状態で戦闘を開始する。
近接攻撃が苦手なキャラクターの近接通常攻撃力が上がる。
※限界突破なしLv60時のステータスは、ATK 8100 / HP 7000 となります。

成個post得老墓同ot
笑4

屍屍post已死

自從lihkg出現
2登愈黎愈冇野好睇

宜家番日定夜

扶醬一路好走

刑天水圍的日與夜

Gay

高登勝在有wtf

呢到有企

阿蟲仲有冇

火炎bb

扶清食緊第幾條女？

多不勝數

茅人

得狗

屍屍post已死\|/

扶他: 你會唔會記得你食過幾多封麵包

我默默地撐屍屍

扶醬：禾一日食過咁多塊閪撚記得咩

年代紀之力LV1

我默默撐你個seafood hole 🤤

OT

58萬張A片沒收！日本警宣布：東京無碼DVD店「全部消滅」

就黎冇得睇日本妹

圖呢

無碼好少正女
多數封殺

扶仔有無買手信比我

未去shopping

唔課金之後
d 五星特別易中

咁行左咩地方

嵐山 二條城 近江神宮 伏見稻荷 天滿宮

中出即飛

轉驚未

有無抽d 巫女水

佢俾巫女抽水

黑黑?

yes

氹番女朋未?

假膠post 黎

無得睇k奶人妻
不想做人了

課唔課都係咁
好似係

唔似

課唔課金你都要落地獄

我同佢一齊出post

我都想

黑黑有冇性取

早兩日睇左了
仲有留戀既話 青山果陣就玩番了

唉 走左都好得閒返黎坐下

想玩龍珠又抽唔到雙ir 起身

屌
係咁打錯字

戇鳩10點幾派餅 仲要雪櫃無晒位

又有人辭?

笑4 mk黑god掛住食女仲邊得閒玩鴨驚

開工餅

嫁女餅

真係食過
佢個女咁都嫁到 真係抵派餅

成日玩 鴨驚

圖?

垃圾都拍

拍左8年啦

8年前未變垃圾

你番黎玩屍屍埋佢單

見撚到個login畫面都不了
玩番燒錢幾撚好玩

辱屍屍者死
雷無係G

Show Blocked User - 岸冷J
識你老鼠

咪係，係G有咩所謂

Show Blocked User - 葉問鼎天
玩得屍屍真係特別多垃圾

會變到幾勁

即係PC版同web唔可以同時玩？

出日版未

未知,pc應該用dmm ac入,應該唔關引繼碼事掛

真係刑天先玩

刑天都唔玩

主角都出埋 可能執未

屍屍係永恆

你地愈踩佢愈強壯

Cc萬歲

叫角清返黎玩cc

一色さん

笑死 得番老企同OT

笑夠未

堅系光復屍屍

你地冇人玩?

Mo

去曬日本,有咩好推

入得驚啦

推女

比狗玩
利申 狗

連外傳都要打埋?

抽唔抽火焰BB好

紅左

一個箭頭都未開，可以瘋狂玩cc

見過真人, 呢張圖係幾似虫

Agger

aggger

退一萬步當真係似, 但都係冇女

YES, 你退一萬步佢就似你

ikeman

[公屋慈母］公屋妹被中出大肚 老母動用300萬閒錢助女兒首期買樓上車

150抽得一張

rich

多謝大大 令我有屍屍玩

Csl 仲課緊

薄命果隻勁唔勁 ?
突爆左，唔勁我拎黎換火炎bb

勁 你回老家那裡有祥盡新卡分析

抽完都係唔想玩

【李偲嫣fb公佈婚訊 嫁港專高層「鋮浚哥」】

刑天每天返工冇放工，放工不用回家就可以再返工。日復日，刑天壓力爆煲，竟然還生了唇瘡：「因為我晚晚冇瞓覺，我唔想再返工。」

抽唔到火炎bb

乜力無限你抽幾多

天天我都日日OT
朝9晚10

我真係恭喜你牙

阿天做埋呢個test先走

刑天無休息
OT固常在

走左啦

一路好走

安心上路

唔好望番轉頭
今晚再番工

鐘聲響起歸家的訊號

俄羅斯ON9仔 自拍握手榴彈照向朋友炫耀 結果炸爆下體而死

every1
今日係星期4
又一個月

扶他樂不思屍屍po

扶他係咪凍到仆街？

今天全日本也明顯轉冷，以東京來說，最高氣溫只有攝氏11度，比昨天急跌了8度，是跟12月中相同的氣溫啊。

-----------

遊日無買保險，萬一意外點算？日本醫療費係天價啊！
「樂優遊+」單次旅遊九折：

ec2japan 直營日本上網卡專門店

BIC CAMERA 最大15%折扣券

佢攬女不冷

啪到出晒汗

4! 有經驗

熱冇太陽=正 有太陽=熱到變on9

扶醬架妹相

扶醬最後一日去自首食豬扒飯就可以延長日本旅程

睇片睇返黎

一定唔係香港

信你都dse

港鐵公司一直透過加強列車服務以提升鐵路網絡可載客量及透過車站管理措施縮減乘客在車站等候時間，疏導客流。港鐵公司會因應個別鐵路綫及車站的乘客分布採用不同的管理措施。除適用於整個系統的一般措施（見附件）外，港鐵公司近年也在觀塘線及將軍澳線實施以下客流管理措施。

觀塘線

港鐵公司於二○一六年完成九龍灣站C出口的優化工程，進一步便利乘客使用車站中間位置的扶手電梯及新加置的出入閘機。優化措施完成後的車站客流暢順，並有助疏導現時繁忙時段於C出口的人流。

近年來，若在編定班次下，列車與列車之間有足夠空間可供額外列車安全行駛，港鐵公司會盡量加插短途班次服務，行走繁忙車站，以增加可載客量，令車務運作即使在最繁忙路段及時段仍能維持暢順。為配合早上繁忙時段乘客需要，個別前往黃埔或何文田方向的觀塘線列車會在調景嶺站落客後不載客，前往黃大仙站再接載乘客，有關安排會納入日常車務行車時間表。港鐵公司正因應情況考慮在其他車站實施有關措施。

另外，新措施還包括於早上繁忙時段關閉部分上游車站入閘機，尤其是一些特別繁忙的鐵路線，從而減慢乘客進入月台的速度，避免月台過分擠迫，以及盡量確保列車到達下游車站時仍有空間接載乘客，以紓緩個別車站最繁忙位置之擠迫情況。以早上繁忙時段的特別繁忙的觀塘線往旺角方向為例，港鐵公司會因應情況將部分上游車站（彩虹站至黃大仙站）部分入閘機關閉，減慢乘客進入月台的速度，令下游車站乘客可以順利進入仍有空間的列車車廂。

8奇

幾勁
think out of the box

閘都踢撚爆你

想問會員一個天翔去左邊

播緊種

冇左扶醬才哥就唔上黎

佢食完女就會上

扶他=天才

又出獎學金 賀

咁有排都見唔到佢
啲女排住隊等佢食

讀醫都拎到獎學金
世界一番天才

其實唔難

好撚仆街

扶他圖

幾時踢走盧寵物 你上

moppl

＼締切は1日23：59まで！／
#an超バイト ×#ポプテピピック
アニメ特大ヒット祈願！『人力コピペバイト』急募！
中指立てない方探してます！

✔日給5万円
✔交通費支給
✔大川ぶくぶサイン入り色紙

↓詳しくはこちら

Ot左十分鐘 屌

狂笑

狂賀刑天等陣開工

仲有人玩🤔

你

吾

終於掘石掘到中愛德

買滿500有折
但d貨全部499 399

個sales

相？

睇吓就夠 影乜鬼

無圖 我話樓下m記幫我含都得架啦

買夠 短期內唔會再去

遲左十五分鐘起身

hello ever1

Lin燈好靜 想回家

龍珠巧巧玩

佛心遊戲

9點鐘打cold call 是咪痴線

我下次6點鐘tag你

dllm 叫你玩gayblue話唔得閒唔玩而家走去玩龍珠
4mk

龍珠好似仲公式過GAYBLUE

gayblue 太農了
龍珠可以輕鬆玩

朋友話200 rank 之前 d 卡好好抽
我信了

之前賠300石 我刷左兩野都無再抽
太悶禁波波

我到而家都唔知玩緊咩

gayblue 多仔岩你

主張面向中國 爭取北京資助美籍中國土生土長學者 翔接任港大校長

龍珠進化D料 分分鐘肝過gayblue
太多活動

不了
不想課金
玩親一定係咁課

定力唔夠

講到龍珠唔課咁

睇死你重課龍珠

久美子浦點

嬲

你手指遮到鏡頭?

文句あった？.sticker

有鬼

好想睇andee重課龍珠

跪地求牙扶

素晴らしい

牙扶點跟

牙打啦絲娜家媽打

一月就到我去

收到風CFU好撚RICH
點跟

十年後我去

十世後我去果邊出世

儲抽既過程好撚漫長

十年後我去果邊幫你接生

doctor long咩

今個禮拜無打過分 ON9

Doctor J
無牌黑市醫生
好似係

一千萬羊一次手術

《經濟通通訊社１日專訊》株式會社東利多控股（Ｔｏｒｉｄｏｌｌ ＨｏｌｄｉｎｇｓＣｏｒｐｏｒａｔｉｏｎ）宣布，已簽訂交易協議，收購「譚仔三哥米線」１００％股份。 有關交易完成後，「譚仔三哥米線」及已在５月份簽訂交易協議的「譚仔雲南米線」，將在東利多的香港分公司東利多控股有限公司（Ｔｏｒｉｄｏｌｌ ＨｏｌｄｉｎｇｓＬｉｍｉｔｅｄ）旗下繼續營運。 交易完成後，東利多控股將持有１０８間分店，當中５６間為「譚仔三哥米線」，另外５２間為「譚仔雲南米線」，促使該公司在香港雲南米線市場的佔有率擴大至約７０％。（ｃｙ）

又月頭

Pm邊個

新手問野可唔可以客氣d?

好moon

轟

有三車連環相撞
你估有幾大聲?

係轟牙
哈哈哈哈

哈

求緊大線拍點

聖巡送彩虹

結果都係冇人入谷

想pm wtf

好有佬味

刑多麽需要你

現充日

都市傳說話阿天其實會收工 到底真唔真 🤔

假架d奶

佢o到用奶頭睇野

刑天：收左工繼續做先叫OT

假架
OT話返夜唔駛刑天

尾機扶

回家真好

完全影唔到隻色

屌你老母牙

扶他po omakase

冇錢食

又話要食餐hkd30000

冇錢

笑4

同你話冇ot一樣

真係矛牙

[片］鬼佬勇闖廟街兜搭企街

刑天收工啦

橙 矛人

回來未?

有冇三食

我扶支撐屍屍po

扶他扶扶他

真係好撚正

扶他個腸包好冇食？

刑天刑刑天

扶他日日係日本上黎曬

好食 但係又唔係好好食

就咁食先好食

咁我唔特登去

上學校都係果度落

クジラックス老師真係一早已經看透世事

港珠澳大橋測試造假 技術員囚8月

LIHKG @ Android

笑4是但搵一兩隻lab狗祭期交差

OT狗

Hi

矛人

HA

渣維

BYE

差1個可以打得曬第3部5條蛋散既任務

【央視主持曬巴基斯坦士兵攜槍伴買裙】
【網民：消費國家尊嚴去滿足虛榮】
中央電視台旅遊節目女主持房琪，近日在節目中再提到自己到巴基斯坦拍攝旅遊節目的經歷。她說有士兵帶她到市集買裙，房琪手拿兩款問士兵選哪一條好，士兵考慮一會，便手拿AK47步槍向店主示意，要對方買一送一，因為買裙的是中國人。
房琪的感動言論搏得在場觀眾不少掌聲，但網上惹來批評，指她與明搶無異，又批評她消費國家尊嚴去滿足自己的虛榮。

支那人明搶

美漢昏迷送院胸口紋「拒絕急救」 醫生遵從意願 病人翌日去世

美國佛羅里達州一名70歳男子早前被送到急症室，當時他血液酒精濃度升高，神志不清，醫生正欲施救時，發現病人胸口有寫上「拒絕急救」字樣的紋身，並附有簽名。醫護人員原先打算照常為病人急救，但在諮詢顧問意見後，決定尊重病人意願，放棄急救，病人最終於翌日早上去世。

這個個案周四（11月30日）刊登於《新英格蘭醫學雜誌》（The New England Journal of Medicine），文章指該名男子送院時沒有任何身分證明，醫院未能聯絡其家人，男子亦一直未有蘇醒，故醫護人員無法向他求證是否拒絕急救。

醫護人員原先決定為病人急救，但道德顧問認為，可以合理推斷該紋身反映了病人的真實意願，並指法律有時不夠靈活去支援病人的最大利益，院方其後亦找到該男子正式簽署的拒絕急救文件。病人於當晚情況惡化，至翌日早上去世。據悉，他患有慢性阻塞性病、心律不正及糖尿病。

醫生表示，正式的拒絕急救文件應印在一張法定黃色紙張上，並由醫生及病人簽署作實，而紋身字樣令醫生困惑，無法得知病人有否在紋身後後悔。過去曾有一名胸口紋上「拒絕急救」（D.N.R）的病人送院，但他向醫生表示紋身只是因為輸了撲克，並認為沒有人會認真看待紋身，所以沒有除掉紋身。

（華盛頓郵報/新英格蘭醫學雜誌）

企狗

MK 狗

科大邱比特

DIU

課金真係好on9

好想買

現充唯

天天

聽日又要返工啦

收聲

橙,又要抽波

牙扶手信

女女女

差兩個箭咀

德政

＜重要な変更＞
当ホテルでは、開業以来「大人のゲストにゆったりと寛いでいただける空間を提供する」
ホテル作りを目指してまいりました。この理念を基に「心地良い環境」を維持するため、
以下の通りご宿泊者の年齢制限を設けましたのでご案内申し上げます。

◎新ポリシー ご宿泊は原則として、20歳以上のお客様限定とさせていただきます。
（お子様連れでご利用の場合、13歳以上に限りご宿泊可能）

才哥換左第幾任老婆

被經濟封鎖了

借100騎天魔絆劍性V2

錯頻

等緊救命咪玩啦

冇劍性

Mo ppl

ot dog

??

提你找數

冇絆劍性都要 急求100騎天魔

轉左

泡狗

我係谷貼左架啦

打歐霸了

相?

走左，係我個腦度
黑色又長又幼

我要番鄉下

無圖

地鐵又卡 等遲到

條觀糖線已經傻撚左

太耐冇講廣東話 唔記得左點講

閪

返工講日文屈左

咁快返黎

.根

冇假

原來地鐵已經開始左果個八奇方法控制人流

早埸開少D閘 等無咁多人落月台

解決左提出問題嘅人咁問題就唔存在

我惠又贏

扶清有冇食中出藤吉？

mo

同個supplier講我係漢奸走狗賣國賊

D人係站外等就唔關地鐵事架啦

helck完左啦

上次唔係講左啦咩

仲可以炒緊D波板糖人開源節流

唉豬打禾蛹有自信左好多

講多次

試下用日文入佢中路

完得好好

我係日本撞到D支那人問路我都用日文撚鳩佢地

扶他係香港人

難聽過KY中神召

你係死mk

扶他係中國香港人

我係漢奸走狗賣國賊

金鐘國

屌你茅原又搞事

聽完OP之後好大落差

我成頭問號

台北市長日日搭巴士返工

屌 我夠日日地鐵返工啦

你係醫生係市長就未必會

屌long 日日坐住條女番工

坐騎

【動漫迷遭圍毆案】事主自稱與常人不同：望落去係慢鏡

點解可以咁痴線

中二上腦

佢入左zone

睇野愈黎愈慢?

扶醬影手信

食哂

扶他一走左就亂晒龍

４日午前１１時１５分ごろ、京都市左京区永観堂町の東山中学・高校でイノシシ２頭が出没する騒動があった。同校によると、イノシシは通用門横に現れ、中庭から北館の校舎に入り込んだ。また、その約３０分後には、別のイノシシが西にある中学の校舎に現れ、プールに入って死んだ。

豬豬死左 慘

有冇人聖誕去福岡？

【🎅聖誕好節目！海之中道CANDLE NIGHT🌟】

暖暖燭光和冬日煙花💫！

聖誕節來到福岡的朋友一定不能錯過在海之中道海濱公園的「Xmas Candle Night」🎆！超過1萬支蠟燭繪出日本最大型的光之地上畫！園內的活動非常豐富，有閃令令的「光之機關車」、聖誕迷你音樂表演📯🎶、售賣曲奇和手作飾物的市集🎁，每晚還有璀璨的煙花綻放於冬日的夜空，真是一點也不覺冷🔥🔥🕯！

期間：2017年12月23日（六） 至 25日（一）
時間：17:30－21:30（最終入場21:00）
煙花時間：19:30～（維持約5分鐘）
※如遇雨天中止
夜間入園費（17:30以後）：大人290日元、中小學生50日元、65歲以上210日元
地點：海之中道海濱公園 野外劇場及Wonder World（福岡市東區大字西戸崎18-25）
交通：乘JR鹿兒島本線往門司港方面的普通或快速列車於香椎站下車，轉乘香椎線往西戸崎方向於海之中道站下車（車程約36分鐘）
官網：
＃日本九州 ＃福岡 ＃海之中道海濱公園 ＃CANDLENIGHT ＃聖誕煙花

D女

想返日本

可憐可愛い❤️

用女做手信 點跟

唔敢諗節日去旅行

扶醬調教到D自動波做手信

【動漫迷遭圍毆案】遭辯方質疑證供前後不一 事主：是用「分散記憶」

事主羅浩峰下午繼續接受盤問，被問到為何在多份口供中，從未提到3名男子曾在後樓梯威逼羅，並說如不跟他們下樓就要打。羅指過往一直都不記得，直至2天前即案件開審當日才記得，他解釋指「紀錄喺哂個腦度」，認為自己記得就可以，不用跟警方說明。辯方質疑羅作供「一路講一路作」，當被問到未能解釋的地方就「突然記得返」。羅辯稱「我唔同你地一般人記嘢方法係順序，我係用『分散記憶』」

冇手信

我同你地課金方法唔同 我係用分散課金法

屌牆果D月底一口氣課3井
你每日課1井既10%
月底再抽

半年後想搵妙手翔心幫我抽一井🤤

齊6屬主神課限武課到破產

笑4 翔清會破產

我才不會把愛都放在同一個地方

買左カリおっさんCD

講緊你
佢買起cy

係 破左

MK

等佢下年買起cy俾個無限石ac我地玩

笑4我了
隻交叉劍抽到伊吹已經係最靚果幾隻

KKR P

今次隻ML又係勁短

獎品

特效

冇錯又係踏破

愈來愈醜

矛錢

好慘 連andee刀5課cc

隻黑髮俾我

見過mk魔法師未

馬份

唔靚仔

酸欠

打欠

冇石

信你地都on99
又話扶清番黎香港cc post會熱鬧d

又到聖誕

電腦追番電話希羅

你地玩返gbf咪熱鬧返

3分鐘m到

糞豬糕

俾狗玩

一齊玩cc

近年泡劇d女靚左

你低質左

我呢世人最睇唔起曬命狗 課金狗同埋泡狗

你自己都中左樣喎

你中左三樣

最後對著自己也不太看得起

幾時變左泡狗我都唔知

Mk

好想瘋狂打gal

坐低

O一日T可以抽一次傻仔

CALL ME 司徒牛飯

如果你我的青春總會有盡頭

開黎見禾

既生雨何生牛

牛飯幾時出黎整cm

幾時跌穿3000羊
想cow小町同一色

NOW

去試變色龍

約埋牛飯一齊整cm

睇你整

我隔離做汁男ok

耳的形狀

窮到耳模錢刀比唔起

澳門仔會無錢 又引我笑

自制cm

自制彼女

不起睇台主育成法

拎左去醫心靈創傷

好苦惱 有無得set h scene全黑畫面

又玩女

系

你大我呀

正
今星期二同下星期二都得我一個返
300%扮工

早晨一推

夠鐘返工啦仲望

幾多個人番都係一樣

唔係扶清

點都係扮工

夠鐘ot啦仲望

Moppl

笑4
扶他去完返到嚟仲係30頁

咁串

會唔會下個post 扶他強勢回歸

好想大力索日本妹

[An/iOS/PC] ChainChronicle[142]扶他強勢回歸 打救屍屍post

影乜撚野

奶濕佢對黑絲再大力索

報左警

報飽佢

眼訓到仆街

仆街

届かない恋 (Live at Campus Fes) (TV Anime Ver.)
一開播歌同我彈首咁既野

好

下年4月又有傳頌玩

有聲

我仲未玩coda
唔想再對住春哥 火屎都黎埋

你有cc玩

聖誕踏破

有event仲想點

刑天真係好鹽濕

矛人仲扮乜直頭唔返

小別離fans

典解禾甘靚仔旦系腰番工

行入廁所照下塊鏡
跟住番出去繼續做野啦

棄驚

食撚屎啦世奸

好踏破 不打嗎

奶
拳弓靈氣 7%
戰士靈氣 8%
笑撚死人咩

踏破專出垃圾

世奸幾時死

無15%都唔敢用啦

屌唔係踏破真係唔抽

結果咪又係抽 笑撚4

應節抽左五下得個桔

我唔打都抽左

唔M 既野OT 都唔會做

我唔抽都無打

阿天唔番工都OT

阿天同OT 有咩分別

垃圾，棄

笑撚4

抽jor

OT有涯
而刑天無涯

好丁咪得

全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告

LIHKG @ Android

果邊仲有幾多人留守緊

LOMO

is watching you

日本美少女職業女棋士（將棋）

LIHKG @ Android

一二三真人

回家了

好想cow女

mk企

想cow女邊度mk

空姐22歲買啟德一號 話無俾人包你地信唔信

空姐幾錢人工

2萬鬆D

1房折實入場價約642萬元

鐘聲響起歸家的訊號

牙祖叫大家回家食飯

クソ。。！うらやましい！

扶清空姐都識

之前聽人講 新入職好似萬6定萬8左右

扶醬食唔少啦

扶清唔食雞

D雞唔收扶醬錢點算雞呢

阿天幾時棄驚

係咪回晒家

果邊好熱鬧

認真講cc

冇錯

不了

想辭職係屋企打gal

辭

等你養

要忍住留番妹+羽鳥呢個最強組合last先玩

btw 個po推得咁慢, 已經棄曬GBF?

又一個月 入群pm國情

玩緊pc版cc,咪阻住我

幾時出dmm r18版 番黎支持下

想當年隻MA

真係笑4
當年事前登錄個個除撚晒褲

好掛住妮妙BB

玩

即係電腦版cc無得同電話版互通?
特典要係引繼去電腦版拎

抽唔到新妮妙唔玩

刑天

好似話set引繼下面再多舊野set
應該都係得一邊玩到

pc版cc

電腦開拉到底禁橙色制dl 主程式,再裝

裝完登入dmm ac,跟住右上應該有基本無料play既橙色制,禁落去再dl資料

跟住去番手機cc ap set引繼id果頁既下一制,連擕id pw

電腦開完,左下個news!度禁入去,再禁上面強運張圖
貼番

e條公廁code,跟住就拎到特典強運1.0同限定ssr劵1張

手機版同電腦版可以一齊玩
但電腦版set唔到引繼碼pw,半救命用

但pc版冇3倍速

好野又要刑天啦

間俺の譚加價加成10% 痴撚線

當年MA 18禁版有咩分別?
抽左好撚耐八寶備仁 之後無玩

到底扶清要順風幾耐

大老師續4千幾羊買唔買好

下次古戰

無7啦啦叫我update但我appstore又唔見有新野
什麼事.sticker

F5一下就有

日文唐伯虎點秋香

推post

係咪終於角色上調

bug fix

推錯龍珠post

你個app壞左呀

你個ass壞左呀

stand 玩壞咗個ass

唔好扯個bar啦

玩壞左你果個

OT教我組隊
好想打踏破

唔係要打踏破真係唔抽!

點解無人想玩gayblue

想放走個分身佢 搞手只求打個和

M就是OT 的生存動力

尋日睇到呢句真係g一聲笑出黎

出親d side product都無厘誠意

起碼都出隻水樹攬枕

梗係老師 Doctor long同埋春哥

收工

刑天咗幾多粒鐘

hvpengu

刑天=年齡

占扑C等我黎

成11點半先收工 又話番通宵就無ot

唔係要OT真係唔番工!

我要隱jer老師醫生同春哥
太陽可以留俾牛飯

刑天>年齡

通宵的OT, 能算OT麼?

垃圾公司開大會阿豬阿狗都要出席

阿天 反正都咁晏 不如係公司坐多陣做埋D手尾

不如唔好走慳番D車錢

他害羞不敢找女生說話 把驢子性侵到死

不如住公司慳返D租

G持

其實仲有冇人睇

有不過少過以前

悔しい。。。でも。。。

悔llm

楊不悔

喊左

原本想屌
但諗起佢比下之咩開箱咁屌
事後仲要彈埋個眼角向上鳩樣
不了

全家搬番公司住

老企事前咗煉金未

打踏破啦各位

咩黎 我而家淨係hea緊gayblue fantastic

被毆案動漫迷用兩fb帳戶「和自己拍拖」

渣

old news
BTW 好似又係計事前總數派彩

又唔係r18

下年4月又有傳頌挽 正

未教我組隊牙

同你老母組啦

全紅字特效

迫害真。CC玩家

真cc玩家唔係全紅字特效

真CC 玩家: 唔紅點用呀

老cfuck: 紅左都無用

我紅左師公

我紅左條女個c

扶醬去一轉日本紅曬啲處

要突4次先紅

石又無得互通，PC版出黎做乜

孖打孖打

為r18鋪路

巧

鬼畜抓著光

Chain chronicle Darkness

R18萬象嬸

R18山貓

Gayblue萬嬸都有本子啦

原本都好丁100倍

你丁埋我果份

我丁七姬

戒丁 我撐你

笑別離

唔好再浪費精力係公仔到

又笑鳩表情撚
btw 抓著光

（戒丁）腎虧＝變樣衰＋冇自信

系 我都開始戒

呢一分鐘？

我日日打丁
唔怪得咁樣衰

日日打丁+1

+2

甘怪得甘多人話禾靚仔

甘怪得甘多人話牛扶春靚仔

無啦啦聞到LAWSON陣炸g味 我係咪有病

思鄉姐冇野既

我都聞到g塔浸臭G味

賠25石咁多
世嘉要執了

果斷skip踏破

辣殺cc咁都有得錯,但有石算數

錯咩？

咩1千萬戰功之後,每40萬送100膠錢?,之後改番4萬
跟住排名獎勵
5萬-10萬 30石
2萬-3萬 10石
1-2萬 20石
次序亂曬

咁加埋賠25石
第1個巴哈冇人翻譯,但又個個睇得明
冇玩好耐,唔知係咪之前都有e d野

打錯,係4萬變40萬

照copy都可以錯 757d

每日見到刑天OT 就係我每日既小確幸

陶傑︰難為了金城武

難為了扶師兄

睇CC台智將一見侵鳩up打金仔就高潮真係

屌你牙

打埋個踏破 應該就夠鐘番工

係公司打

扶醬買左飛未

買咩飛

唔係打係暗殺

唔係ot 係刑天

NP6呢排咁得閒上黎

無入錯POST 丫麻

龍珠POST

基貝IS WATCHING U

ho moon

打CC

牙痛dllm

召喚春哥

又要比春GUR 撳住搶, 橙

Spring去左歐洲食鬼妹

點解咁多人成日要搵春哥

姦左春哥

唔搶你啲錢點去歐洲

搵佢食飯都話要食鬼妹 不了

某某旅行社人工低到爆
新人入去有degree 底薪都below 10000
有人做十年都淨得12000
入去仲要睇一堆轉唔到工嘅老領面色
人都癲

我發夢見到

前扶清同事

係 比狗做

真

連IT狗都係得兩皮唔夠人工, 間嘢真係收得皮

想有work life balance

人地上左市 我收皮佢都未收皮

佢純利一年跌左80%

上左市跌100%都得

仲未爆(笑)